「成日叫人散水，咁撚驚咪撚出黎啦」

係元朗夜晚果日近11點果陣第一次聽到前線有人係現場講呢句野，
「成日叫人散水，咁撚驚你咪撚出黎啦」
其實前線唔係大曬，成日話前線決定，但係佢地根本做唔到冷靜理智，
靜係唔走死守，所謂road block根本得心理上有用，有邊次拉人果陣前面有野擋到?
見到呢個post既，唔好再諗咩要走一齊走，保護好自己，前線唔走比人唔等於你要比人拉呀
走唔走請自己冷靜諗清楚，唔好比前線影響

好簡單
你會打返對面就留
唔係既就唔該走

認同，真係唔明每晚留低比人射到仆街都唔走到底等乜